[派j圖求教] Towngas assistant angineering好唔好做？

見佢地好似都keep住請人同埋有scheme a，有無過來人分享下

Package如何

angineering